[人體力學] 到底應該用食指定尾指撩鼻屎？

尾指
夠幼身，入得深過用其他手指
雖然係手指中最短，但夠靈活
鼻痕嗰陣，一隻尾指隊入鼻
向上勾，指尖禁實舊鼻屎，然後一下撩出黎
嗰下先知原來鼻哥窿都識高潮

尾指
食指

識撩一定用姆指

鼻孔擴張 巴打應該有番咁上下技術先做到

用開腳趾公

巴打可唔可以示範下

中指

食指先夠力夠粗，同埋點解撩鼻屎要高潮

巴打嗰名

通常成隻小腿隊入去

我用碌鳩wo ching

如真 如假 如撩鼻屎可屌自己